美資銀行：花旗銀行討論區

剛剛開左戶口！齊來支持美帝！

開戶串過馬撚？

馬唔馬撚都要開啦
BTW 幫我開個職員態度不錯 完全冇串

點開戶

網上或分行辦理

去過兩次，都係串過馬撚，明顯係嫌你窮撚既態度，但無得揀

你開戶用幾多錢？

好似有得用電話 app 開户口，未試過，但佢聲稱十分鐘搞掂

花肥銀行
分行已經夠少，任何時間都迫到爆喇

想問學生開唔開到
同埋最底存款額大概幾多

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

無最低存款，CITIBANKING

連登n年前講左要開

atm係咪可以用中銀嗰啲？

係

銀通都用得

唔洗錢開戶

巴打開咗未

用左一排啦

去東亞, 大新, 上商, 富邦, 渣打, 大眾, dbs 撳都得, 如果你唔想用支資ATM

500k多啲

2019年頭個陣好撚多promo
而家仲多

尋日d支票機認唔到我張美元票食左，
好彩留左電話Staff 收票時人手幫我入返。

新手想 Citi Bank戶口
要有咩注意

係咪好多人都係用手機app開戶口就得?

自己錢緊要定職員串唔串緊要？
少錢咪電話開戶囉

要用舊身份證

有個ac 好耐冇用
而家priority 係唔係冇最低存款

唔關事，我citigold private clients都比人黑面
之前用HSBC Jade，個經理成隻狗咁撲出嚟招呼

你都係要落分行搞

間銀行對客啲policy 好撚西，認真

d機入美金支票係廢架
幾部機都reject
但citi

咁勁？

得

我仲要問左Staff 話入得先去入，
食左票個Staff 都覺得唔好意思。

講花肥竟然冇人講d囡囡

白鴿眼

推呀

但好似最起碼頭半年每日平均結餘要有廿萬資金先 包埋股票戶口儲蓄戶口果啲錢
跟住再每個月出糧果筆or你自己set si

有無人試過轉RM? 可唔可以？

去過銅鑼灣同炮台山。
銅鑼灣仲會主動問我有冇人跟我
炮台山真係投訴都懶

師兄唔係啩咁黑仔？可能係staff 個人問題。
我都係citigold private， 次次去到靚女都有甜美笑容喎 下次直接打比經理約時間啦咁
BTW, 開埋離岸戶口，20萬美元起跳無手續費不過要等外國分行搞手續都幾耐，要成個月。

都市傳說

有，但唔夠唔會收費

唔係自動downgrade ?

down 都應該唔會自動
我諗會通知你入錢先

利申: 十月開戶到而家都冇擺錢
主要入錢再 fps 轉走
因為公司樓下有分行
同佢部入錢機連十蚊紙都入到

會寄信黎提你
可能開戶頭一年唔洗最低
但一年後多數要入返20萬

最鍾意去比d囡囡西面

西面都係有，上星期在尖咀分店個企堂都係沒什麼表情，好COOL，不過樣又不錯，又夠高。
利申：沒影相

我信用卡係
儲蓄戶口唔知

想開儲蓄戶口
點樣預約落分行?

就算開戶俾職員屌，我都會照開
呢個係決心同覺悟，中資港資銀行冇一間信得過

我等咗1個月
唔講都唔記上個月開咗

唔拎優惠開佢做咩
最小都賺左1500先

citi，我們來了

離岸先有用

無手續費？

講野比少少內容

佢個 app 開戶好垃圾
連登有 post

冇, 但有最低提款額要求
大約三四百蚊

網上開戶係網上銀行戶口？定係之後會寄提款卡黎？

Staff西面
App廢
利息又低過人

去分行使唔使預約？

比人串好過比人凍結。有能力的用citified 離岸吖

你遇著個西面啫
之前有啲問題，來回咗幾次分行同cs hotline都好好態度
反而HSBC嗰啲，次次都淨係識sell定期sell保險，話唔想聽就黑晒面，煩撚到閪咁

個app已經叫比2年前果個好左
果陣仲係用mobile web view 慢撚到閪咁

App好過濕鳩恒生。
仲可以用指紋登入，算係咁。
但買股票個interface依然咁西

好奇一問，如果遲下又好似ＨＳＢＣ咁，咁係咪又杯？

其實個app功能係OK嘅，但係我唔明點解啲過場反應永遠好似慢半秒咁

App想睇張statement都睇唔到
定期利率用app同分行又唔同
夠期我實轉錢走，留個acc電匯算

分行收7點喎，點9-5呀？

唔串 野都係咁做

啲女個閪生係塊面到
反而有啲男職員會好啲

你開邊隻戶口？

好多分行開到7點
旺角行開到九點

其實花旗（HK）到時都係會跪。

Lm

連登仔咁撚rich

早兩年話要行digital, cut branch
不過佢閂7點，比較人性化

跟美帝standard,無撚計

teoi

第一次係6月前既事，想開出糧戶口，去到見到有話回贈，都係多口問下佢咩黎，佢就話你無架，乜都無，語氣係好嫌棄果隻，之後就無理我，我知我人工唔高，都係問下姐，洗唔洗
第二次8月，想開priority，多人排隊開戶口既，閪聲閪氣囉，問佢一樣答你一樣，應都唔係好想應咁

美帝銀行使用中

上網預約左先去啦
我之前去開又冇乜野 係等得比較耐
不過我可能因為我用開佢credit card

我上官網 留contact 話想開 priority 幾個鐘就有人call 我去分行搞 都好順利 詳細講埋啲迎新點俾

會唔會有每年收費

我啱啱開咗，個職員話唔使理個下限，可以照開咗先

去銅中尖旺四間分行應該唔使
其他可能要

我前幾個月去mk 分行開,d 職員又唔閪wo
利申: 窮撚

我去tst開都係幾好態度
WhatsApp問佢野都秒回
利申窮撚

citigold

上個月開左 唔串

50萬，唔係20萬

電話cs 真係串

想問下美國果邊擺完20萬鎂 香港呢邊citigold洗唔洗一定又要keep 1.5m? 🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

［今日要置頂，好重要要上熱門］今晚荔枝角要人！！！！！

唔係20萬加出糧si就keep到咩

有冇話唔夠一萬蚊係戶口，每個月扣$60

利申：窮學生

咁駛乜開Citi，存款保障計劃包50萬。
搵間銀行貪攞錢方便仲好啦。

要支資㩒錢先好 之前講過用中銀機㩒一次錢中銀要嘔少少錢出嚟

citigold
想問下RM會唔會主動聯絡個客? 兩個月前開戶嗰時, 個staff話我個RM會過幾日打俾我, 介紹下自己同打個招呼, 但等咗兩個月都冇人打過俾我

官網冇嘅

你調轉咗
係你本身用緊個間銀行要俾錢ATM所屬銀行

開citibanking冇最低結餘冇手續費

聽日就去開
恒生都要走呀

恒生一早走啦，閪到爆。
服務閪，收費閪，個app閪

太能串，拎去餵狗都唔開呢間

你倒轉左
係用提款卡係支銀撳錢每次要比$5支銀

所以我出街帶以前開左好耐嘅支銀提款卡
要撳錢係citi轉錢過去撳
支銀長keep $1

on99
得美國佬，中國先唔敢出手
得美國佬先會反抗中國

美資都跪嘅話
仲有咩銀行會唔跪？

第1177章 《花旗銀行(香港)有限公司(合併)條例》

花旗銀行(香港)有限公司是根據香港法律成立為法團而註冊辦事處設於香港的公司；並屬根據《銀行業條例》(第155章)獲認可的銀行

話Citibank, N.A. 唔跪就或者會。

依個諗法就正確啦，
無論係咩資， 只要係香港註冊，
香港政府要求凍結戶口都一定會跪。

其實我覺得恆生個app幾好用

其實經理係咪好高人工，上次同個讀物治fd去開，跟住個fd話係大學生都比人西

朝九逼到晚九

早幾個月冇咩人夜晚6-9
而家就唔知

出糧戶口咪20

上網睇好似11月29日開始全部收5點，
唔知係咪。

中共夠膽搞花肥先講啦
激嬲老美，全部國銀俾人禁止用SWIFT

引哂啲M底既巴打去開AC

花肥RM靠commission，唔買保險唔買基金就梗係黑你面。

依家衰到連citigold center都唔做櫃位嘢，CPC都要落大堂櫃位排，cls

冇錯
以前用Jade真係入到去就覺得自己高人一等，個RM狗衝出嚟服侍你

而家CPC竟然要排隊

會
不過我講到明淨係做定期
佢之後無再理過我

我半個月前開咗
冇最低結餘 冇每年嘅收費
我轉幾萬銀入去佢都比我開citi priority
利申：窮學生

本地戶口一樣要keep最低存款額, 離岸基本上係另一個海外戶口，香港呢邊唔關事。
例如正常citigold 要 hkd 1.5M + 開離岸 1.5M (usd200k) = hkd 3M

以下係我開戶時問CS既答案
開完priority有一年試用期，期間冇服務費會被收取，一年之後唔夠錢會自動down grade做citibanking，同樣冇最低存款額同服務費

就算比佢收手續費亦唔會係咩大數目，自己keep住留意張statement就得

花旗只係中轉，離岸先係終站

想問有冇人citigold舊資金做定期，大家個rate係幾多？分行，電話同app係咪唔同rate?

大埔冇分行係難搞....

點解你哋個個開户口都係女招呼你哋㗎....
我係個男嘅招呼我

依家上海商業銀行個位以前係花旗嚟

要求花旗去大埔開一間

勸大家唔好對citi咁高期望
Apac高層隻隻蝗
利申:citi pb 煙腸

觀塘

會，有次打黎叫我買債券基金

其實唔算太好用

用電子支票啦

人地俾張實體票我都無辦法。

1間間
尖沙咀個2間都收5點

依樣其實我同意

間間銀行都多蝗啦

我之前開ac個條女都黑面, 因為佢部機連續hang左兩次

會，我個rm成日打俾我問我買唔買產品，所以我先問可唔可以轉R M

到時有人會用國會夾到citi（us)跪，你睇citi怕美國定怕中國多？

我每次用中銀/創興ATM禁，唔覺有最低提款額要求

啱啱開咗銀行戶口
正常要等幾耐收到提款咭？？

要去比人串
不了

想問係咪要做5萬si要有免費電匯

有冇最低提款額係視乎發卡銀行
Citi提款卡冇最低提款額
100蚊都撳得

有冇人知

你預三四個工作日

我網上開星期五收到confirm 開到，
星期二/三收到卡。

網上申請要幾耐先批？

好耐， 我過左一個月無消息打電話問先有人覆電話follow, 再即日批。

巴打申請citi priority?

而家咁多人開戶咁忙唔黑面就奇啦，你試下5，6年前幾好招呼，冇咩人慢慢坐吹水都得呀，
利申gold用家

其實外國最穩陣

係咪你錢少, 我從來都唔覺啲女西我面

你4月報下期grant loan果陣填第二個銀行ac做收款ac
同埋報資產就報晒所有ac
咁應該冇問題

利申都係要搞grant

應該係啦
有錢佬外全西面

問完響度分享下

得啦

會跪，不過係跪美國

你開priority 新資金 (最少有600) + SI出糧? 點樣有1500?

priority 股票計唔計50萬資產內 定一定要現金

八月開左。City Priority

暫時OK.

未開既，係時候諗下啦。

計 30日平均好似係

張Citi Priority Platinum debit card
有冇巴絲打可以加到入Apple Pay

現金加股票夠50萬 可以上網upgrade?
之後寄新卡黎？

佢應該會寄信黎upgrade你
想快既咪打去問下

thanks a lot

priority要upgrade去citigold如果差少少錢大唔大機會

citi banking如果入夠50萬會唔會自己幫你轉做priority

其實citibank唔係開到7點定8點咩？
我見佢官網係寫9:30 - 5:00

試左勁多次都唔得

我上星期去過門市,佢門口貼營業時間暫時到 5pm

應該11月尾改左收5點。

Server廢

我年頭開都冇乜野
靚仔幫我開
有幾分似岡田將生

總結餘包埋股票

好似話未得

直接官網撳升級咪得

我最後分行開完過兩日收到電話
話 app 完開完發覺我已經分行開左

佢個app係咪唔support fps barcode pay, 搵唔到

DLLM 而家去日本㩒外幣戶口d yen 免手續費真係世界級
隨時用apps換外幣，去到日本是但入間7仔ATM就㩒得
唔駛再用支那銀聯

日本邊間嘅atm禁？

我窮撚去開 服務都算係咁

係咪就master就得

我換左個長頭髮長腳眼鏡娘

個rate都係跟app個價?

部機有 Cirrus 就得,好似所有機都有
最基本係7-bank 一定有

張卡後面有Cirrus,同你本身有外幣戶口就得

張卡有cirrus
係咪hsbc hsb啲機都㩒到而免手續費?

好問題，好似有人試過，但忘記左個結果

匯豐果張唔係 cirrus 黎
銀聯黎

Global wallet 去旅行真心正
不過唔知個海外ATM提款附加費回贈嘅優惠12月31之後仲有無呢？

那有錢，你老母

有Plus卡架，不過係行001

咁都唔係 cirrus 啦
除非佢講尚玉果張

希望之後仲有
堅正嘅promotion

得呀
只要之後申請嘅時候交足文件就得

有咩好討論?

利申: 現有客戶

係唔係用debit card直接去當地atm唔洗charge?

walk in去開要袋咩去

身分證 + 住址證明
如果開出糧戶口就帶埋糧單

Walkin開地址證明係咪一定要hardcopy?

ok thx搵日去開先

上網開要第一代智能身分證，即係新嗰張唔得。巴打換咗身分證未？

好似網上開有着數

Citi 無charge
當地櫃員機嘅銀行有機會收錢，不過citi 回番俾我哋 - 但去到12月31only

咁計係咪要罷埋payme?

Payme前期谷大用戶人數作非商業用途，然後引商家作商業用途收手續/行政費，已經做緊。同埋我估想做big data

花肥啲女先正
上至ibank下至teller都可食用

呢個post 啲人CLS
一講佢唔好又負皮又反駁
仲有個人講到俾人西係理所當然咁

用citibank hk預咗冇service
你當自己用緊高級virtual bank個心會好過啲

有冇人依家同我一樣開咗Citibank
等緊收到提款咭即刻轉走晒 HSBC D錢去Citibank

屌佢老母個app廢架
我搞完5日再落分行搞開完户先收到個確認信息

無 book 就咁 walkin，個 staff 好有禮貌

我去沙田
條女聽到我轉嘅錢唔夠50萬直接叫我用app開
app開完5日冇回音鏟落元朗門市再開
元朗門市哥哥態度好好一啲都唔串

唔好期待過高， 心情就會好好，
電匯唔洗錢仲有$1000袋，
講真，仲想點？ 話知佢西唔西。

其實大家仲有冇撳錢換美金

日日都超多人排隊
citigold就好少人
如果係citigold就會比hsbc同恒生好
不過睇佢主頁分開黎近又少兩間， 屯門同黃埔
都唔明citi點諗，今次運動食左咁多客
竟然唔多d 開分店
真係諗唔明

唔開分店都擺下road show 幫人放工行過開戶口呀

分行入錢去過mk tst 中環 沙田
Mk最寸 又煩又耐 無服務
中環同沙田比mk好少少
但沙田人多舖細排超耐
中環人少唔洗排咁耐 女女最正
Tst俾我感覺最好 起碼好多野唔明肯答肯幫

仲要原來走回頭路5點就收

9月旺角開左
staff態度好好

十月mk開服務都幾好，但hotline就好差，次次都等到pk

priority上citigold差少少易唔易

十二月頭mk開account，個staff幾好

官網邊個位可以預約開戶
撳嚟撳去都只係跳返去手機開戶條link

住址證明要銀行信件，電費單、水費單嗰啲唔得㗎

未撚再係citi開account啦， 咁鳩多人又唔夠人手support

要幾錢先開到？

電話開户成功了終於

佢張multi currency debit card無撚敵
其他就...算啦

有乜好架？

新開戶3個月內港幣兌外幣時，FX mark up會退比你，即係直接跟牌價兌
喺外國ATM提現金的話，若產生ATM使用費亦會退，不過你退返果隻貨幣，即係你比人收左百幾yen會照退，好過冇啦
過左3個月後唔退外幣差價同ATM使用費的話，咁你可以選擇其他地方兌完錢再存入citi戶口，再喺外國ATM拎現鈔，唔洗袋咁多cash，果小小使用費當保險費豪比佢
或者話匯率低果時事先唱左一筆外幣，到時直接由戶口扣返果隻貨幣，唔洗喺將來用貴匯率找數

但如果你習慣左去旅行用credit card，又唔會事先儲貨幣的話當我冇講過
講儲信用卡積分debit card比唔上任何一張credit card，citi 張debit card剩係現金回贈0.5定1%
credit card積分儲儲埋埋，扣埋visa / master個閪匯率分分鐘重抵過事先兌cash

原來係咁。

叫你開卡就大把

我電費單可以

我前幾日去開戶佢話唔得，我要即場login另一間銀行嘅ebanking再download張estatement比佢印

可能個個職員都唔同做法..

今天終於去左分行開citi priority
但我其實唔夠50萬
想問下係咪維持幾多錢係account 先唔會被downgrade/ 收charge
我問個staff 她話唔清楚
Thanks

乜撚野staff黎

我幾日前開戶個職員話唔使理個存款下限，又話嚟緊應該會放寬限制，叫我一年後真係收到信要收月費先再算，我諗佢話就話有下限，但實際上係咪真係會執行又係另一回事

正常一年試用
一年後唔夠錢就會出信downgrade

手機開戶係搞 條code 入極都話唔啱 又唔俾copy
又要落去分行

客戶須要維持指定新資金至以下所指定之日期及簽署維持款項同意書

有無人知迎新寫住嗰個維持款項同意書係咩來?

電話俾晒證明，係咪要等通知？

銀行而家要係咁吸客跑數
你話要waive唔通唔俾你咩

我嗰份係列晒所有迎新嘅details出嚟, 俾我做參考, 知道個戶口要點樣先拎到迎新

學生開 有冇存款下限？

無架

可能佢開 citigold 呢

我都試過拎十皮野諗住去開戶口，一入到去櫃枱俾個大媽職員，一輪咀講超多規矩我聽，語氣好似已經當我係冇資格，佢仲講到就算俾你開到戶口，之後你個戶口少存款都要罰服務費，仲要個戶口不停有提存，否則又會取消你戶口 !

佢都未講完我已經調頭走，因為我本身用咗佢 Master 白金卡，由金卡開始都超過十幾廿年，諗住佢有我信用資料，開戶會暢順少少，點知臉口及講嘢已經極難頂 !

之後我完全唔用果張信用卡好多年，近年都係用獅子銀行張白金卡多，因為積分及優惠比花旗多 !

唔開citi一係開上商囉

有冇巴打可以話我知點攞住址證明，小弟學生

所以香港既服務業真係唔得，就如藍食店其實你唔出聲專心服務冇人會話你啞架，係要開口傾計講野加把口講，人地去黃店又話9人，學下日本啦

電話公司， 登記做選民， etc

how about 富邦

目的係唔要中資，不過睇新聞富邦投資好多落支國企業，光大單野好似都有份，應該損失好勁。anyway我建議放足夠用既錢落香港銀行算，其他轉離岸證券戶口仲好

我去開戶好好態度喎

用電話搞勁耐 最後收到sms 都係話不成功 要落分行

唔夠50萬
downgrade會點？

其實點樣知自己戶口係Citibanking 定 priority
恆生一登入ebanking會顯示

Citibank點樣睇

張卡咪知

開完priority 之後廢事唔記得downgrade 要收月費
落左Citibank ing

之後8月後upgrade 番

但想知邊度顯示可以睇番個戶口咩grade

唔係無咗月費咩

8月之前未公佈 我downgrade左

有冇銀行信

唔會真係down你grade

睇收費表，
Private 同 Citigold 有寫明唔夠額會downgrade, 但Priority 無咁寫，
我諗緊會唔會唔downgrade.

被downgrade 會唔會收錢？？？

打熱線
入完戶口號碼後
priority 會話歡迎使用 citi priority

thank you

？

citi 可以網上做晒大部份野
上商你真係要請假排分行

我見有人屌citi難開戶多個選擇姐

公司附近果間上商好少人

留名學習

所以野都無問題
最有問題係美股手續費太貴
同埋個app買股票撳每個掣都要load，慢到嘔

只係入到samsung pay

全民轉citi

月月增户口

點解個app 登入唔到？

walk in開戶最方便

Citi 係無呢個限制...$100都俾你禁

樓上D 人係咁話佢態度西
係西你咪投訴佢
係連登講係無用
我去中環分行完全無呢個問題

整體上佢唔差
你去分行排隊有sofa俾你坐（中環，旺角）
你買賣股票...佢得閒又俾下d coupon 你
見你無用張credit card一陣 又會俾特選優惠

你開citi at work..唔出糧，都有0.25%...好過賣港大猫0.01%

無一間銀行係完美

我淨係知佢係唯一一間仲有係蘋果日報落廣告的銀行
而壹傳媒亦都關左佢地hsbc account, 轉左用citi
淨係因為咁，我已經好想懲罰citi

海港城開，Staff都好正路，前後半小時搞掂

如果本身有HSBC account，咁緊係唔好cut左佢
放幾千係戶口㩒機都方便啲，再唔係你一毫子都唔放
㩒起機黎先FPS過去
人地咁大network咁多櫃員機點可以唔用盡佢

股票方面好似港股出糧戶口就永久免費
美股頭3個月免買入佣金，價值投資者唔想煩咪銀行買
Trader就不嬲都唔會用銀行買股票嫁啦

去民政事務處度宣誓，即時獲得住址證明一張

心郁郁
點先奶盡最大既開戶優惠
有冇人醒個教學嚟 ?

最多優惠係咪
1) 開戶指定做出糧戶口
2) 放 1球 現金入去
3) 之後用 1 球其中 200K 去買股票
4) 維持 1 年 有 1 球以上 (點計法 ? 每日平均 or 每季平均 ?)

咁就有最大回贈 + 港股免佣 ?
咁手機開戶嗰個獎品就無啦 ?

係咪可以喺其他銀行用轉數快射錢過去 ?

哇 免佣嗰個條款都幾撚複雜

中學生可唔可以開?

簡單講就係收左你既佣金會定時退返入你saving度

睇左啲舊條款， 好似話要每月都有交易& 出糧？

可以

前排開左citi gold
唔駛等，即去即開
過程成個鐘
keep 住錢到31/5
有幾個迎新優惠
推薦人有800
我有7000+1200(出糧8萬，自動指示6個月）
信用卡簽夠一萬送800 惠康

禮拜一喺網上搞完，up埋資料上去，係咪要等一排先知結果？定係要我去分行到繼續搞？

同問。我星期二網上搞完，到依嫁都未知結果

落分行啦 我早兩星期網上開完 尋日落分行搞

網上開戶要搞幾耐
12／12 email 話收到申請處理緊到依家都未有

聽人講成個月都未得

31前都冇消息就去分行搞先，反正收早

去分行搞需唔需要電話預約？

直接walk in

我岩岩開左，今日收到card
我嘗試登入網上理財
要入卡號（我有）和自動櫃員機號碼
想問下點先知個自動櫃員機號碼，搵極都冇
麻煩唒

早兩日開左個citi priority
等我分享吓d深路歷程

本身諗住去開最普通果隻戶口
我就咁同佢講，口多問埋佢有冇得得放基金係呢個戶口
佢話得，之後就俾我開priority
依家戶口得1 蚊

咩叫放基金喺戶口?

存放基金於花旗的citibanking 理財戶口

其實你想問咩

網上理財唔係開戶果陣整左?

Citi我唯獨有個問題搞唔清
佢set 轉賬去citi account好似加唔到公司戶口，例如我匯錢去IB(佢地用citi)變左要去電匯果邊登記，假若我由priority downgrade 做citibanking 的話照計就要比兩舊幾電匯費，但境內轉賬港幣一般係經fps或者chats，未聽過要TT，咁重會唔會當我係電匯

想問用app可唔可以就咁睇你個account 係priority 定最普通 岩岩有確認message但完全唔知點睇
打上去又要用成粒鐘

網上開定電話開定落門市?

冇約，walkin
未開門就排頭位
最後兩點先搞完

唔理電話嗰個決定walk in，今日去搞等多幾日工作天就有卡順便開埋信用卡

剛剛成功開戶，等左15日😹

花旗銀行：您已成功開戶，您的 「月月增息」支票儲蓄戶口 / 支票通儲蓄戶口 / 支票戶口 號碼XXXXXX 及您的綜合貨幣戶口號碼是 請以用戶名稱及密碼登入Citibank網上理財，查閱賬戶號碼及享用服務。申請編號：。查詢 +85228600256

算好快架啦

佢係唔係會寄提款卡俾我😹

會， 三至四日。

現畤citibanking和 Citi priority 巳取消月费.即是没有最低存款欠要求。

又要重新搞過信用卡

但個網上AC都用唔到😹佢老闆，今日唔會假期用唔到呀😹

有無巴絲開完香港citi再去美國再開us戶口
走資存香港花旗都唔安全
上網睇去美國開戶1500美金就已經得

暫時唔得
如果有戶口號碼就打熱線
一入完戶口號碼
就會話歡迎使用 citi priority

有，我就是例子。
citibank us 戶口係比多個選擇自己,有咩事都可以cash out 晒所有錢轉去果個戶口
（揸美金cash 都係死路一條，所以絕大部分錢都擺左係IB 錢滾錢）

係咪用HK張statement + Passport 就開到？

清有IB LLC account ?

外幣交易回贈幾時收到

冇ib hk 係現有最好既辦法（未試過有美國地址證明可唔可以開ib llc）

幾皮嘢都有priority? 學生真係正

citibank hk statement 做香港地址證明+美國地址收卡+美國手電no.(我用google voice)
我用BNO+香港身份證開，反而有D阻滯（不過最後都開到）

9月開完,bno+身分證+hk citibank e-statement開到

12月22 apply 你估要搞幾耐

好似3個月

新身分證準備請假去分行開

點樣tt 美金去ib 戶口？我喺online banking 加收款人 個網寫未能處理呢個要求

無知一問，debit card係乜來？睇落去又幾似信用卡

有信用卡功能，直接户口扣錢，但唔會有信用卡積分

即係提款卡+信用卡？咁我喺銀通atm撳錢會唔會扣手續費？

有現金回贈 不過好少 好似200回1

CITI BANK邊張信用卡好用

cash back

申請個陣佢話張card 有埋mastercard 即係點

DEBIT 卡, 好似CREDIT CARD 咁碌卡買野
不過CREDIT CARD 係借錢, DEBIT 卡係戶口直接扣錢
CITI 呢個有好多種貨幣, 你而家唱定YEN放戶口, 年尾如果8算去日本旅行你碌呢張DEBIT 卡就可以係戶口直接扣以前唱落嘅yen

當然如果CREDIT CARD回贈多就會抵D啦

我都差唔多個時用mobile app apply 到今日超過半個月

揀海外非citi 戶口

一樣

可以就咁up 我冇錢都up左

等我打去問吓先

Citi priority 匯款過去 firstrade 係咪一蚊都唔使收？

直接上網算級先啦 我轉頭就批左

想問下上年8月開戶 之後11月兌左啲美金 想問佢啲回贈幾時番 thx

岔開話題，諗緊cs international or ft. ft 每次滙出50蚊真係幾甘，貴過cs一倍。滙入有冇分別？？諗住大約手動月供美股中長線。

利申等緊開citi banking, 個trainee幾靚，可惜係隔離counter我對緊個微西senior.

50usd or hkd

一蚊都唔收
匯出每次50USD

啱啱開咗citibanking for遲啲去美國用 仲未入錢
有幾個無知問題想問下
1)我係美國用張master debitcard 係咪見到master logo 就可以碌
2)如果我張debitcard裏面啲美金用曬 得返港紙 我碌張debitcard會直接碌唔到 定會碌咗港元？
3)citibanking 嘅外幣戶口係咪可以用電匯價唱美金？

1. 係，但留意返citi ATM提款先唔洗比使用費，其他行既ATM可能會收你錢
2. 冇記錯係即時跟匯率唱，好似會貴小小，又好似聽過staff講會扣唔到數，你有機會再問清楚，不過總之夠錢先碌就最好
3. 唔係去分行就係跟電匯價，唔理你咩grade

等佢整好D先開

感謝巴打！

仲有少少問題
唱4500usd左右 應該會拎部分喺手 部分落戶
喺咪入咗港紙落戶口 直接用citibank app 換美金
再喺app apply拎部分現鈔 都零手續費㗎？

我見而家citibank對7.759左右 嗰率比起其他銀行係咪算ok㗎?

自己查TT rate
btw 唔知港幣兌外幣零差價個promo完左未，自己睇citi個網

好！感謝解答

想問下免費匯一次錢係咪得priority先有??

點解你個rate咁好
我用apps 睇要7.81

我都係用app
又返返7.78

師兄唔好意思，我想問下citigold private clients 同 HSBC jade 有冇私家structure product服務？我現在d大錢主要係ubs同credit suisse唔想郁，但零用錢又唔係好夠開local retail bank high grade，想格下價

如果學生申請(剩係炒過一兩次散唔使交稅) 稅務資料呢到應該點填

定係唔應該揀「稅務編號適用於此」 咁下面又應該揀邊個option

巴打係網上申請?
一開始網上申請嗰陣就揀咗priority 然後佢批?

上星期網上開戶 搞撚左4次都開唔到

push

照填身分證號碼就得

呢啲順便申請埋係咪都無問題

係咪亂揀就得

我都係呢個，不過我先用學生申請信用卡，然後幾個禮拜後申請戶口，都係旺角中心間分行整

你想食埋果 500 咪要開股票戶口同 trade 一次

Citibanking 如果匯錢去外國嘅citi戶口有無手續費？

無

無手續費咁爽？
如果係外國citi 機拎戶口入面嘅外幣都係無？

如果你有外國Citi戶口或者開Global Wallets

認真問, 上面online開戶既巴打成功開到??

啱啱online申請完，個人資料都用電話app upload晒
然後佢send sms 話未能成功處理 要我親臨分行

個online 申請有咩用
係咪特登唔批 想慳返手機開銀行戶口同股票戶口嗰1k 回贈

唔係啊 我直接去旺角分行
之後個職員同我講話宜家冇咗最低結餘
比我開priority

SAME

我打去問佢話去分行同職員講返網上申請過 佢話都會比返個rebate

但都ON9 去分行搞咁撚煩 我又唔係要貪佢個rebate先開

不過佢要我成個package連信用卡咁開
我開完成2個月張信用卡都未activate

呢排武漢肺炎咁恐怖
作為一個唔使返學嘅學生
我真係唔想特登去佢啲高危地區分行搞個account

係, 所以咪話...無必要為左開戶咁樣啦

銀行又多廢老, 雖然CITI既本地客年紀平均應該後生D

而且亦無必要浪費一個口罩

連邊張卡
Clear?

係啊如果我唔想要 係咪打去cut咗佢就得
但係我仲未activate

Clear 有得優先買演唱會飛

其實 act 唔 activate 係唔關事
張卡已經批左比你
你唔要就打電話去 cut

唔該巴打解答

請問各位巴C，開左戶點樣知道自己係Citi banking 定係Citi Priority ?
同埋Citi Priority 有無最低存款? 有無手續費?

我想問如果CITI BANKING上網申請升PRIORITY
係直接入左50萬先填表申請
定係先申請左 再等佢通知再入夠50萬

想問下點樣轉數落證券戶口佢個儲蓄戶口無呢個option個證券戶口又無轉入轉出揀

你買股票個陣直接喺儲蓄戶口扣數